認為肺炎攬炒論有誤

本身攬炒論既本質 係game of chicken既策略

係展現我地唔怕攬炒 展現一係支共轉彎一係撞車 從而迫支共選擇轉彎
當然除左策略性迫支共轉彎外 亦都有少量意氣因素
但正正就係呢個意氣因素 令攬炒策略係支共睇黎有可信性

而肺炎黎講 已經唔係game of chicken 因為病毒話之你港人定支共 都係咁樣傳染同殺人
所以我地唔應該懶懶閒咁話 用肺炎同支共一齊攬炒
而係努力自救 留返條命旁觀支爆

香港人 洗手
香港人 戴口罩
香港人 消毒
香港人 封關
香港人 自救

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

死咪死

肺炎攬炒論係基於死亡率年齡分佈
老人死亡率高好多